無輪今次結果係點 都將會埋下革命嘅種子

呢五個幾月 大家一齊經歷咗好多
亦都睇通咗呢個社會到底有幾黑暗
睇到有幾多社會上嘅不公 不義
但我希望大家唔好氣餒
依家只係一個過程
歷史話俾我地知 革命唔會一次就成功

請大家依家同自己係心入面講一次
無輪點樣都好 都要保持住堅定嘅信念
我地唔係為咗錢 唔係為咗任何私慾
我地最後嘅目的只有一個
"光復香港 時代革命"

所以聽日要努力

一齊努力 為自己同大家打氣

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

自推